香港獨立黨將發起公投 Media invitation: Important Announcement

With regard to the recent social instability, Hong Kong Independence Party (HKIP) is going to announce its plans and actions for the failure of Sino-British Joint Declaration; the rights of British National (Overseas) holders; and Hong Kong independence. You and your representatives are cordially invited to attend the press event. Details are as follow:
Date: 1 July 2019
Time: 11am
Venue: In front of the British Consulate General Hong Kong

HKIP will also be holding a referendum for the citizens of Hong Kong to decide the future of this City:
(1) be part of the United Kingdom;
(2) be independent; or
(3) remains everything unchanged under the Basic Law

For enquiries, please contact Mr. KC Wong via hongkongindependenceparty@gmail.com

Kind regards,
KC Wong FRSA, FCollT, FLCM, FTCL Chairman United Kingdom
Alexander Robinson Trustee Japan

推

路祥安

pish

回應香港近來社會紛爭，香港獨立黨（HKIP）將會舉辦一「香港自決前途公投」

目的：為香港市民於公投對香港前途表態
對象：全香港市民

公投選項如下：
1. 加入聯合王國（英國）
2. 香港獨立
3. 維持現狀（中國特別行政區）

鍵盤戰士表示關注

push

我就一定支持(2) 但投完有無後續!?

冇BNO咪冚家產

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

title好似好勁咁

會交上英國國會

籌備中，需要兩個月時間

Push

公投實輸
一陣輸咗你仲有咩好講

英國掛住奶共 收皮啦英國

邊可能輸
根本冇人理
理佢嘅實投非維持現狀
想維持現狀嘅又唔會理佢走去投票